渣哥渣家軍最愛「東周刊」跟蹤黃之鋒，頭版抹黑之鋒

Facebook圖片

Wfc

咁之鋒d數係咪亂先

大家唔記得學民思潮解散後d錢點處理,黃子悅又講左d咩野咩

學民捐款處理爭議
學民思潮解散後，不少網民質疑其捐款去向，認為捐贈者未必認同新學生組織的政治理念，捐款不應直接轉移至新政黨。學民發言人黃子悅在Facebook回應有關爭議時，表示處理捐款的手法無法滿足所有人的要求，更聲稱「捐出去嘅錢，就如潑出去......」，暗指捐出的錢就如撥出去的水，不可追究。說法一出隨即引起網民不滿，批評有關說法不負責任，令「香港眾志」的形象大打折扣。[16]

最終，香港眾志未有接收學民的捐款，學民思潮戶口尚有的約145萬元，當中70萬元撥至即將成立的新學生組織作創會及運作經費，亦會撥款75萬元給予鄧王周廖成利律師行管理的「學民思潮法律援助基金」，以作日後支援所有學民思潮成員期間參與行動後所面臨官司、審訊和檢控所須律師費用。[17]

又係蔡強榮 前國際警察協會香港分會榮譽會長

而家攪社運定去出家做和尚

點解唔可以有私生活 唔可以開房扑野

關渣哥咩事......?

仲報呢d真係好低汁

但有唔少人睇so9sad

東方日報 完3

之前佢為咗搞龍門搵東週刊抹黑

應該得反ghone嘅果班小粉紅care
咁難得出返黎緊係扑啦
都唔知幾時又比癲狗再搞

我不知幾想天琦可以出返黎
話之佢扑咩女都得，
一次起十三飛都登佢開心

做愛都唔撚得呀

啲相幾耐呀，而家點會冇帶口罩？

東周刊: 劉德華結婚? 我接受唔到囉

東周係星島 煙仔何

無興趣知黃之鋒爆房

可能班廢老冇性生活

又話波妹係佢條女,點解會係第二個人

東周刊就因人廢言？
同d 5 毛話毒果唔睇有咩分別？

諗起習種個件，真係笑說出聲

窮又話搞社運無出色
淨係識依靠社會支持

正常小小又話富貴過生活
真係點講都通, 點講都得

條女就爽啦，可以同國父做愛
真係算係一生無憾嘅戰績

如果條數係法律上有問題, 港共一早告左黃之鋒.

港共無位入, 咪不斷傳fake news話條數有問題.

毛澤東衰得多, 唔見共媒講下?

李志綏醫生在其著作《毛澤東私人醫生回憶錄》一書中記錄了不少秘聞，例如毛澤東跟江青不再同房後，「同床的女人數目增加而平均年齡驟減。」其口味亦與普通中佬無異，偏愛年輕純情的女生，甚至有蘿莉控的傾向，「他年輕時，在韶山跟一名十二歲女孩有性關係，他一直對此事津津樂道，回味無窮。」不過當年性教育尚未流行，毛雖精通政治鬥爭，但缺乏基本性知識，分不清不孕症及性無能，醫生指他失去生育能力時，他還誤以為自己變成太監。

扑嘢都唔撚得？

東周刊係咪想俾人燒春袋

有問題係指:

學民思潮解散後，不少網民質疑其捐款去向，認為捐贈者未必認同新學生組織的政治理念，捐款不應直接轉移至新政黨。

另外邊有fake news?

你到底有無睇內文?

東周男嘅係虧佬？女嘅石女？
廿幾歲你話佢係處男我先覺得有問題

你成篇文係講緊學民條數, 唔係講眾志.
你睇過「東周刊」篇文話眾志條數點亂?

都係果句, 如果眾志條數係法律上有問題, 港共一早告左黃之鋒.

又浪費一個account

係唔係渣哥出錢比東週調查架？

開房都可以講一論...

寫文果個係毒撚處男葡萄？

學民既財政 數係亂
係事實

條女係邊個

幾驚見到個女係凱晴bb
我仲有機

政治人物一定要做聖人唔可以拍拖扑野？

係啲少數派眼中 係咪個個社運人士都只可以反政府 唔可以有其他生活?

想知咩年代嘅人先會覺得扑野有問題，如果你老豆老母唔扑野都冇你啦

黃之鋒咁樣衰都俾佢屌條女

條女打扮風格叫咩

叻仔喎之鋒

要求其他人禁慾既人, 自己通常都好淫.

毛澤東主張禁娼, 但自己就

條女乜水

天琦呢

So ?

五毛藍絲唔會打飛機唔會痾屎食飯㗎

頭版報導一個廿幾歲嘅𡃁仔同條女爆房
同馬英九戴錶有咩分別

唔洗「因人」, 篇報導本來就係「廢言」

其實相中人唔似佢

當初連登仔唔係企晒渣家軍嗰邊，怒插龍門架咩？
發生咗咩事搞到渣家軍被人插返轉頭？

香港甘地

之鋒已經升咗上神級 聖人唔做得愛

靚女唔屙屎
之峰唔爆房

東周刊係咪暗示緊香港有嚴重土地問題 引起市民反政府情緒

扑嘢都可以攞嚟做新聞

之鋒大中華膠黎撚有資格叫國父

牛芝丼都溝到女
明明係勵志故事嚟
都唔明有咩咁負面

條女都幾豬吓 之鋒食咁偏

成年啦都扑野好正常姐

gphone d口味咁重
鍾意阿嬸

渣哥個黃芝丼駛唔駛撤回先

東週刊d賤種記者係清朝人？

得罪講句人地性生活關你撚事咩
成日用性去抹黑人又天使又乜鳩
藍絲=青頭

係啊五毛

要十八

而家大把人去五星酒店爆房啦屌

唔通open relationship 又要同你報備
關你撚事咩

點解D人仲咁戇鳩
明知點寫Gphone都唔會對佢有半分動搖
浪費個封面寫下班狗仔狗女算喇

爆房都冇自由？
英雄只能打飛機？

明白

邊個波妹？

同埋標題話咩消費手足
連登都見唔少咁既reply

講真 東周既受眾唔係連登仔
係個班道德塔利班 但同時又好似性壓抑咁去睇大媽跳舞/自己跳埋一份既藍絲

食靚的又比你屌

黃絲扑野dllm

搞社運=出家？
偉大嘅林鄭媽媽都飲完酒做錯野啦

巴打快走 呢到我頂往

之峰好撚爽拖條女去扑野邊個來個呀姐

推又作新聞

5毛分化狗, 會唔會明顯左D

好彩唔係凱晴BB

而家肥撚到，好食好住

睇佢身形就知啦，肥到咁

係佢黎，而家漲撚到

食撚左啦屌仇可能都比佢食埋

一眾連登仔唔接受現實

係 同埋可以受國收dna 係個閪到

條友真係好撚柒
因人廢言 得d on9藍絲5毛先諗得出黎呢d垃圾字

記你老母

爆房都係新聞
寫果條友肯定三十都仲係處男嘅死毒撚

共產黨咁多年都係一招桃色新聞人格謀殺，你睇下十一哥

偽abc?mk?

關佢事？

十一哥呢啲咁快俾人揸爆春袋奶到雪雪聲就算數啦

下次東周標題：
之鋒臉型暴漲，食大餐消費「手足」
五星級酒店豪華自助餐3小時

其實哇屌係咪五毛嚟
明明我記得係㗎

有幾漲呀，係咪要做一世排骨先得，樓上班五毛食飽未，五毛夠唔夠你地買狗糧？

但左下角真係唔似
戴哂帽同口罩得一忽

衫又唔同 捕左幾日都係得呢啲相
真失敗

係星島，呢d作文好快就去頭條派通街

單身, 無女朋友, 無老婆,
無非禮無強姦無衰11
睇條女無波又唔索, 唔似係雞
正常爆房食女, 又無野戰, 真係睇唔到可以點人格謀殺
唔通班藍絲全部係和尚唔扑嘢

佢地spin去佢留港食女風流快活，唔理流亡手足啫，好低級分化

啲支那五毛藍絲仲煩過毒撚
成日jer 住問人係咪扑嘢叫雞做手天使
以為咁樣人格謀殺好有威力

而家五星酒店都好平， 平日仲平

講真！
唔可以光合作用生存真係唔好搞社運，
對得住秒秒鐘獄中受苦嘅手足咩

師兄識野
學民埋錢 冇喇喇變左眾志既錢
而家眾志重要解散左
D錢去哂邊呢

下次先投6號

都係咁講啦
嗰期蘋果立場捧緊龍門，理閪你啲指控咩

生埋仔都唔關我地外人事啦

爆房做愛都要人格謀殺

學民條數轉去眾志到呀
學民思潮決定於2016年3月20日停止運作
捐錢俾學民 冇喇喇俾人轉哂D錢去眾志
咁叫冇野?
支共轉哂你D錢去支那得唔撚得呀?

咁多地下黨員搵華叔傾計既?

當年華叔曾對他說，他早知趙善炬的地下黨員身份，更指除趙之外，另一教協副會長的羅平也是中共地下黨員，「羅平在過身前向華叔表示了他的黨員身份」。李直言他認識二人，但從來不感到他們是共產黨的地下黨員，而華叔對他說早知二人身份，一直有留意兩人舉動，「華叔說他們在教協潛藏工作了30年，二人並沒有破壞過教協的工作，但他們最初明顯是受到共產黨組織的指示滲透入教協」。

李永達在回憶錄指出，華叔曾經對他說，一直有很多在任或已離開共產黨的黨員私下與華叔溝通，但華叔並沒有向民主黨提及，「我只知道學友社的事件及幾位華叔經常提及的人物，如葉國華，毛均（鈞）年，翟暖輝（暉）等等」

通敵都可以？

無人格的毒男 : 又浪費一個account

又係當年打壓陳巧文既手法

唔俾錢 咪唔算係叫雞

公道講句，佢係好鍾意周圍溝女
不過我唔care, 我地依加唔係要聖人

大個仔

革命原來好辛苦
會肥到咁

剩係識負皮 搏唔到我呀?
冇人格毒男呢?平時唔係好撚多野講?

d人鍾情政治 gossip , 冇計

你理得d錢去左邊
佢黃架

我係話格仔餅00浪費account, 點解你要幫格仔餅00串我？我話格仔餅00係五毛都唔得？

你睇"狗眼看人妻"幾撚high, 好似執到寶咁

條傻西只識屈毛
因人廢言
講野無論點，笑死

唔係好漲姐，大左兩個碼

之鋒唔可以結婚生仔咩
要永世處男

下次先同6號做，OMDB大狀個package 靚咁多

搵到位入 又有工開

漲到後頸起摺
革命既路真係好難行
愈拖得耐愈肥

其實個重點唔係食女到
係問緊佢d錢去向者
解散左咁耐交待又唔交待
睇下攬炒巴就睇得出兩個人有咩分別

習大 有夫人
林病有官人
要割了？

好似有講過眾志D錢係捐左俾612 我冇FC
BTW 我捐俾你做野 你幫我捐俾第個?

邊期

係OK 7仔揭下就算，東周作野仲勁過陳健康年代一壹週刊，以前都唔係咁既

學樓上手足咁請，你一早露左底。
仲講野。

幾肥先會條頸摺埋
屌又肥又樣衰

問問題都唔得？
即係有疑問唔可以發問？
你老師教架？

黃芝丼未聽過？

定係你唔識字呀
屈毛都屈得醒d架

張圖恥笑緊你

鄧炳強: 有些人如獲至寶，好像發現一個天大醜聞

似足潘曉穎父母

個POST有好多隻扑左既5毛

仲有隻狗眼看人妻 佢地勁開心
五毛有得開飯啦

好正常姐有私生活

射眼事件11-12號發生
你果日就可以好撚肯定有粒彈?
果晚流言滿天飛
定係你係現場睇到呀?
你係咪唔記得左乜撚野叫FC呀?

好撚開心呀 見到之峰哥 食得肥肥白白
革命真係好撚慘 原來會增肥

gphone 一直被人放咗上神台
但唔係社運個張

扑野都係新聞
阿習唔扑野生到個女

黃之鋒究竟有幾多個女朋友
公眾有知情權

A

五毛講黎講去都係講錢

有班傻仔供養點會窮

五毛做乜改日文名

gphone終於大個仔喇

連登好撚多人當佢神咁拜
國慶升旗

22個鐘，好腰好腎好男人

國慶升旗個單其實時間唔match

同埋佢日撚日都唔同女㗎啦
喺香港借運動光環食女是常識吧
連登仲大把人幫佢護航，話咩就做死監躉扑下嘢先好正常

五毛狗盲撚咗就叫Peter幫下眼

凱晴點算

g fung又換畫？ 上次同再上次比人影到條女都唔一樣

做愛又點 洗唔洗同你班契弟交代

有無人話你 on99

俾疑似國安車隊跟其實係咪即係東周狗仔隊

扑野又關你事

講起梁天琦

卓韻芝訪問李怡個段片

李怡話同天琦女友一齊探天琦

天琦話：你唔好等我啦。。。

一樣啦

咩年代呀...爆房有幾出奇?

屌個閪又唔撚得呀 , 屌你老母

屌閪都唔得
東方d撚人係咪石頭爆出黎

屌 好失望
搞社運應該只可以童男童女

你知唔知佢最錯係咩？係帳目不清做事唔係明買明賣，而係打抗爭旗號拿捐款自食

如果佢拿錢係開宗明義同以下兩個人一樣就唔會有人出聲：
李政熙：你比錢我我保證大魚大肉，一毫紙都唔會幫人
白兵： 你payme我係唔會幫到手足，只係比錢我個台營運

我地要既係真小人，你地知唔知點解泛民咁過街老鼠？佢地要錢既理由係咩？ 幫手足呀！你班黃豬！

屌你老母又係龍門搞到東周刊同我渣有關

比埋錢比佢去開房都仲得

渣狗搵藍報批鬥龍門

我捐既錢變左做基金fatfat 錢滾錢

當人渣狗玩分化

真英雄就坐緊 左膠就食到fatfat

612 買喇叭

五毛你哋除咗錢仲有咩講
2020年仲問緊

咁人哋Gphone唔係同港豬一樣淨係得飲飲食食返工放工丫ma

點解冇口罩

完全睇到佢地年代既觀念同現代脫節

make love no shoot

二零二零年，爆房都做到新聞，
我打完個飛機係咪當我殺人犯

見到之鋒 有正常社交生活

好鄧佢開心

希望佢生活得開開心心

渣哥今次要買幾多本？

可以問人西 佢哋有追擊開

12歲，回味無窮

其實有乜問題?